點解現代華人唔興拜玉帝？

道佛兩教都有人信，有人又信佛祖又信黃初平，但係玉帝唔講西遊記嘅話啲人提都唔提，話哂係華夏多神教嘅高層神祇

最多就講一句「玉皇大帝都冇面畀」

要唔要腸仔蛋

on9